za bank係咩黎？可唔可以開出糧戶口？有無伏

見呢排幾興想討論下

大陸嘢，攞晒你資料，唔建議

中資

下仲想話試下新野
佢搞咩用佢bank攞一萬乜乜乜
我個人唔貪心
用返自己間bank算

never

垃圾銀行就咪撚出post啦，五毛打手

冇伏
快 d幫全家開

咁樣送一千比你姐係佢獲得既野價值高過一千